酒精是個好東西

今晚突然好想飲酒！！！！！

同我飲

自暴自棄

已經飲緊whisky了

好難飲 究竟係好飲係邊度

走啦 最後又得返我自己一個飲

係自甘墮落

殺菌

屌屋企乜鳩都無.....一陣落街買了

飲咩酒

即使昏醉 大概不想安睡
回去不回去 同樣掃不走空虛

人間太苦 成仙太難 不如半醉人間

其實好想長眠不起就算

你可以揀啲甜啲既

Agger 飲緊whiskey了

治抑鬱

落到circle k再揀啦，你有無咩建議

抑鬱就治唔到架啦 放空一陣都仲得

有邊隻whiskey 推薦 淨係飲過black label

啤酒
不過飲還飲 反屋企飲

不能同意更多，咪講咁多飲左先啦屌

邊有

Asahi果汁酒

養魚啊？飲喇屌你

出嚟酒吧啦

飲完仲掛住佢
飲完心仲痛

要問樓上啲大佬

長路漫漫是如何走過！！！！！！！！

覺得好攰 真心周邊冇人可以比我呻 因為我做開樹窿

same

stella

日本仔五度果種果汁酒都係麻麻，係七仔果種皇冠伏特加好小小 但6.5度太高

有無1-2度既推介，我飲小小酒精都易面紅，酒精過高飲完好唔舒服

ok酒你對自己好少少啦

咁到不如唔好飲 飲啲自己鍾意嘅嘢好過 熱朱古力都唔錯呀

絲打好長情

熱朱古力其實真係ok 瑞士小姐 唔錯 但甜野食得多會頭痛

jollysandy ?

樓下得circle k同7仔
唔好咁高要求啦唉，唔係住市區

呢隻幾好 問題係同普通汽水無分別

Suntory 既果汁酒都好易入口 又好飲

1-2 度真係好得佢

好似都有五度左右 有無再低d

mon緊我post個幾位朋友幾時陪我出去飲啊
約極都約唔到！！！！
你地都唔珍惜呢段友誼

jiollysandy 好似得0.05

屌你 你哋之前放我飛機
你一拍拖就唔珍怕友誼

毒撚沒fd子佢地唔要我

撚有

我之前有飲過隻白桃汽水酒 個罐身係有個女性公仔咁既樣架 有似有菠蘿味添架 都係3度到

ok 如果見到又買到真係不妨一試 個人覺得一至兩度先可以豪氣d 啪一鑵，五度果d 只可以入口幾啖 太易面紅

我都想佢陪我飲
我夢到那裡你都在
嗚嗚

你撚冇我上次約食甜品得2條仔出

今日先飲完兩杯

最後揀咗咩酒飲

百佳惠康果戰都已經有 好易搵
易入口 ice 又得 又好飲 7-11 ok 都有得買

利申 自己鐘意飲梅酒 +- soda
btw 尋晚開左支平紅酒 都重飲緊

又唔好齋飲，聽下歌啦

呢個世界就係咁唔公平
聽人呻從來都係一個好吃力既工作
從active listening到有效回應
每一下都好消耗你既精神
你可能好願意為你身邊既人付出，做佢地既樹窿
但佢地未必調轉頭比返emotional support你
可能係佢地都心攰，唔想再承擔多一份情緒壓力
又或者佢地都想同你分擔，但你唔想同佢地講
無論原因係咩，你單向既付出固然令你覺得好攰

呢個世界無人應份去理解你背後既心思同情緒
遇到一個適合自己既樹窿，當然要好好珍惜
所以大家先會咁親近你
但如果咁不幸，未遇到一個啱既樹窿
就唯有先好好take care自己
小心burnout，飲啖酒舒緩下壓力先

飲完會更加醒，更辛苦。
是咪老了

多情又長情

bookmarked!

有時見到樹窿都唔敢叫，唔敢講⋯
唔係好多人接受度高⋯或者唔會有類近經歷會明白/了解到個心情

個次係佢地班撚屌放先
我最後先跟住放

好經典既劇情
一個搞手，就算比佢經歷曬「約人約時間」嘅階段..都仲未驚完。因為喺聚會當日，學術啲即係聚會前嘅5小時，
會有機會發生「飛機潮」。
如果聚會喺夜晚，當日嘅Lunch time會係wtsapp group出現一段簡訊：「今日我咩咩咩，所以唔黎啦。」
缺席嘅理由唔重要，最重要係當有一個人「放飛機」，其他朋友都會變曬Sam哥Cool魔... 登上Jetstar、Cathay,pacific、Emtrates，同你黎一個「翱遊天際」。
阿強會講：「其實我今日都有啲嘢忙...既然佢唔去，咁我都係唔去啦！」
明仔又會講：「其實..今日本身陪女朋友，好似都唔齊人，我都係下次join你地啦。」
到時就會有人講：「個個都唔去，咁我都唔去啦～」
係佢地嘅邏輯上，超過三個唔去，就等於個個。
咁個搞手點？喂，其實佢都無癮呀，由一圍枱變半圍枱，再有機會進展到「撐枱腳」，但係佢無得揀。
阿強、明仔、張晨個個都可以「放飛機」，唯獨「搞手」唔可以，因為喺大家眼中，人係佢約嘅。
你無理由自己約曬十幾丁友出黎之後自己缺席，道理上講唔通嘛。
而最悲哀嘅係，當你做咗第一次搞手，你永遠都會係搞手，永遠唔會有人接手。

我飲過佢既桃味提子味梅味玻子汽水味 全部都好好飲

你俾個時間來

掛住上連登仲未換衫
反正夜晚仲有咁長時間，慢慢都得啦

覺得自己好可悲
無野做到要係連登感情台刷存在感

有無咩介紹

飲甜啦仔

周國賢

咁多，揀一兩首黎

成熟而已！！！

我們都不是無辜的
地下街
目黑

有時重逢星塵三部曲，聽完會發現人生好少事

係咪約飲啫

七仔有隻日本嘅西柚cocktail 好似9度
ok 嘅 但唔好買青檸味 麻麻地

ok
tg: hugo1991

pmed

酒入愁腸

星塵

依家落去睇下先thank you好人絲打

漫長漫長夜晚～ 從未覺是冷

酒好撚柒難飲

我晚晚都想飲

人生就係以苦為樂咁撚笨柒

但係真係好撚難飲 我會好想嘔

淺嚐

屌唔飲唔緊要啦，陪我吹陣水

你唔覆whatsapp我要報名

咩酒平得黎易醉

唉無心情覆⋯⋯
wtsapp, ig dm, even做生意間shop
我呢排一句都無覆過咁制 星期日唔得啦屌

你唔飲既concern係咩？

上面好多巴絲教路

你都問下你個frd啦 當陪我去

係屋企飲酒會俾人問長問短

見到
對ice同埋個支西柚cocktail有興趣
但驚醉唔到(平時醉都係烈酒溝野
快飲? 唔知要幾多支呢

我麻麻地，唔太啱我

我會出街飲

聽日提我問okay? 依家懶
我睇下遲啲星期日請唔請到假

我想呀 但冇人陪
通常都要星期五六先有人出
但想晚晚買醉

yes yes我都係街now

我直接自己一個醉係街度
不停比人問我做咩事

會唔會飲得咁多⋯⋯
痴撚線公司

唔啦 其實日日都返工 點買醉丫

直隊一支vodka咁

飲啤酒求醉會好辛苦 建議買枝大酒返屋企慢慢飲

返工既話係比較麻煩
第日wing下wing下咁做唔到野

你究竟有幾唔開心

真？你接左offer喇？

聽日提你

我學生
日日都想買醉
不過好窮

你喺街飲緊？

屋企冇得飲
要出去飲

fd搭fd介紹既工係易請啲
當解悶，平時日日係屋企訓教無野做好辛苦

係呀過唔過黎吹水 得我一個on99咁

我好癲
得酒麻醉到自己

屌 唔叫 邊到啊依家落

唔怪得你問平價酒
但你仲要一個人飲到咁醉...真心癲

我過黎你個邊啦，請你食薯片，買左兩包

邊度等

醉還醉⋯ 小心啲

呢啲時候開房成夜自己飲都得 200 300蚊一夜 500訂金

我都覺得自己好癲
但醉左一次就返唔到轉頭
有少少上癮

但下下百幾蚊買醉真係好心痛
仲要好難飲

你換好衫我應該差唔到你樓下

酒同精都係我嘅最愛

屌 開房仲自己一個去
想像唔到有幾悽涼

依家即刻落緊 我啱啱先返屋企

哇屌又唔洗咁快⋯

對自己好有信心冇人傷害到我
樣又柒 人又窮

半醉都已經好夠其實

學生好窮

反正我毒撚一條友冇朋友

邊樣好味啲？

其實都係既
但我醉左會繼續想飲再醉啲

精

咩味先

精有精味

唔識點講啦⋯⋯ 上得山多終遇虎
我唔知你經歷左啲咩
要你賣醉賣到咁犀利
我諗都應該係啲唔好受既事
小心啲啦唯有擔心u

落左你喇你喺邊

就到啦撚屌

飲完開心返曬( ´▽｀)

人都係求開心

飲杯
千杯不碎在此
煩惱煩惱走

會小心啲架喇 多謝關心
至少未試過斷片

同你諗法完全一樣
因為知冇野係應份
所以搵到嗰樹窿都會好驚逼走人

千杯不醉咁勁？
天生定係練返黎

千杯不碎(已碎)
冇咩刻意練過
但啤酒溝大酒我就一定會出事
同大陸佬淨係飲白酒杯杯乾都冇事

係 又攰

屌你老母 你出黎同我傾計
傾傾下你係到念佛⋯⋯

同意
除非果日心痛到癲咗 一蹶不振咁 就會想飲到嘔

我睇緊啲咩

我個朋友一邊係到同我講野
一邊係到轉佛珠念經

哇屌我睇左啲咩

又話學佛

所以佢唔飲，得我飲
我唔夠虔誠⋯

啟暴龍巴打做咩唔自己飲

完全唔撚明
樓主可能已經醉左

屌唔係，我朋友坐左係我對面
佢本身信佛嫁嘛，平時要念佛
佢邊同我傾計邊念佛

痴線真係會有陰影

戒律是為了打破而存在
酒精有消毒殺菌作用
灌返少少落身體粒舍利子會靚啲

咩事

係你咁吸引家全香港既女人都成日遇到？

你喺邊區賣旗多?

想你誠心啲向佛

我只係賣過1次
之後唔賣喇

我可以講唔係成日
但間唔中一定有

同意
樹窿都需要樹窿
衰啲講有時只不過係condom

呢度都有樹窿

我做開人樹窿
但有事起上黎根本冇人可以搵
只可以借酒澆愁

唔介意難飲嘅執一支大酒隊爆自己
求其去間酒舖（舊式嗰啲
一百樓下都有

酒逢知己千杯少
話不投機半句多
未遇到知己前自己飲是最撚爽的

大酒?

劈

聽日去frd屋企飲酒
佢應該飲moscato
唔太貴嘅酒有咩好飲
紅白酒whisky都得
預咗往後嘅人生都要有一兩枝酒係屋企日日飲

同街俾人磨？我以為係坐黨鐵俾人迫迫下先會發生

thx for sharing

有畫面
唔洗飲都想嘔

係車
不過少人

雖然只係手但好似比人非禮完咁

[quote]/quote]
唔洗睇pixel都bam得
老貓燒鬚喇#17531

vodka whisky gin tequila嗰啲呀

根本就係非禮 好癲

少人俾人磨都唔行開，開聲鬧就未必敢姐

moscato甜甜地入到口都還好嘅
劣質大酒啲消毒味唔係個個受到

咪係

劣酒 韓國燒酒一定榜上有名

好過有啲朋友會嫌你鑽牛角尖
我今次就係咁

要搵一個飲酒最大壞處。
好似我咁，好怕肥，諗起酒精卡路里就識stop

ic 好
我都成日飲

同意 韓國燒酒真係唔知做乜鳩

我專吸引變態佬

日本是但一隻平價水果酒都好味

之前係donki試過呢支 買個時好似係4x蚊
甜甜地有啲果香 十零度
小酌黎講算唔錯

點解咁講？

Blame the fucking victim

呢隻都好ok

難飲到爆
消毒藥水

我都係 做返gym之後就唔太想飲
好影響做運動嘅身體狀態
卡路里方法都還好

好驚自己有啤酒肚

要平嘅可以去買支white label
以前係宿舍同人隊 要平就買呢啲
反正溝完佢哋都唔知飲緊乜

same here

酒好高卡路里

要戒嘍

咁係咪要貴嘅先好飲
moscato對我嚟講係果汁係有少少酒精味

周圍磨果d變態佬就點都有，唯有諗下點避開咋，唔係blame the victim

choya好多隻都唔錯
我會鍾意加少少氣泡水先飲 無咁甜同埋刺激到味蕾
見到樓下有好恐怖嘅king羅拔
隻味衰過消毒劑

女仔無咁易啤酒肚
反而應該驚體脂/血壓高
肝出事呢啲

好呀 下次搵下先

我係死肥婆

戒唔到 上癮

又唔一定 都係色香味嗰啲嘢
平酒都可以有好飲嘅
btw我覺得有小小酒精上腦其實已經夠
唔必要隊冧自己先叫飲酒

屋企個磅測唔到體脂
但覺得應該幾高下
我血壓100左右 冇乜事

唔係個個都會代入你個角色
仲會越講越激動
有時你會想聽安慰說話結果佢反轉頭話你點解講極都係咁

每個肥婆都有做索女潛質
去做重訓減肥啦

我見過人買咗好多！
等我下次試吓先

我面型同五官好垃圾

會想試減肥架喇

再唔減冇人要

飲左一年
心癮係真
一唔開心就想隊
可以忘記自己

我都係
第一次買個時見到個中佬掃咗成箱
個下諗佢係咪上貨 但又無著制服

因為唔識揀

上次枝moscato 5%兩個飲完一枝仲精神咗

今次真係想醉嘛

鴕鳥心態
逃避很可恥但都有啲用

一有用就繼續用
到最後只係識逃避

同friend出去隊
安全返到屋企就得

咩料

所以係時候飲少啲
搵啲其他嘢去轉移焦點

其實有固定酒腳 但咁岩聽日冇個得

同埋有時星期五六呢啲日子咁多人
一丁友好老尷

但又平 快飲易high

老啦係街醉太麻煩
同埋想靜靜地
不如係frd度飲到醉算啦

我想知自己會唔會咁

【#71遊行 堅持五大訴求 反抗國安惡法】

日期｜2020 年 7 月 1 日 星期三
集合地點｜維園集合
集合時間｜2PM
起步時間｜3PM
遊行終點｜金鐘添美道
*遊行正申請不反對通知書

我出左去同朋友飲吹緊水

做乜撚變左lesbian post
每個女人搵到真愛前都以為自己鍾意男人？

冇酒飲開始發癲

要被騎了？

好似話有機會係bi

你地互騎啦

有你陪仲洗咩訓

示意圖

可能我鍾意你

出一出去成個post轉左型

我鍾意佢⋯⋯飲緊杯酒

入咗呢個post就唔使訓了

仲未飲完？

我主要吹水多依家返屋企
再追返你地講左咩先
大佬你地講野幾癲喎

love you

樓豬做咩自作多情
人地都唔係同你表白

love u

加入
love you all

好壞

中央暖爐
咁樣唔得㗎

被虐狂？

potential

要加入嗎

咁我交佢比你了

wtf

life都quit埋

酒肉穿腸過
佛在心中留

step out of your comfort zone

由摺到冇朋友
變
燥到冇朋友

咁係你self image姐
可能大家唔係咁睇你呢

傻豬黎既，係咁差就唔會同你吹左咁耐水啦

甜親

大家真係唔洗瞓

係就黎天光

sleep is for the weak

以前都仲敢講
依家用曬啲quota了

通宵輕鬆冇壓力

勸你唔好串我地冰冰

我講事實姐
冇串

邊個瞓左！

睇過

依家見到折凳就ganggang

樓豬成日都係關鍵時刻出黎
識玩
唔好monpost 一齊傾啦

179

你又加入討論

有師兄揹咁開心

我仔黎
以為我係女？

我都醒醒地準備吃藥訓
我是弱者

唔係，上面出現過叫cecilia

食咩藥

sleep is fot the weak

weak mad
wake up

安眠藥不過諗諗下應該唔洗食
開始眼訓

大家撩下撩下發現撩錯人啦

我唔weak

下次第一句問對方有冇J先

比你fake曬

酒溝安眠藥唔太好呢

啱呀 會食壞人

唔知呢～

我都估唔到

有無可能講講下發現全部都係巴扮絲

交比你驗啦，我走先

金鐘聚⋯⋯

要瞓了麼

變左吹水po
仲要就快700樓

日出了

天黑傾到天光
本身跑完有啲眼訓
傾到醒曬

啊妹。做女仔一定要好好保護自己啊

I know his feel

我試過wing住咁同人補習。
最後，我派工作紙俾佢做算

I know your feel bro

會唔會係唔夾？
之前有巴絲講過呢啲都要夾人

Um 即係這個世界最壞罪名

一齊飲jolly shandy啦

Absolut Vodka 好飲？

umm 我依家酒醒，用理性諗野，唔知點答你
等我今晚飲酒個陣再思考你個問題

好悶

又飲

唔飲點過夜晚啊

你真係好引人犯罪，屌你

唔緊要，除左counseling，
直接搵醫生開藥都係一個方法

利申見緊臨床心理學家+食緊

邊樣先

通常一啲我得唔到既野，都會好容易激發起我既佔有欲

depression
係呀，因為佢要診斷你個病情
同埋要計算個排你會否危害自己生命既風險
所以一定會嘗試了解你既諗法
不過如果你未ready去處理你既情緒，都無計
因為我理性上都知我應該要move on
所以我都幾合作，一五一十講曬比counselor同醫生聽
so far依家都幾好既，好過之前
食藥前我depression係爆分嚴重個隻

點解係感情台見唔到自己個po
係咪去左黑洞
算，訓教日頭都係唔啱我，太清醒了

都幾似我

希望我可以做到你咁

係咪大部分不推文回覆

其實我都唔係做左咩壯舉
只係知道自己有情緒問題，需要醫治
好似普通感冒咁，病左唔舒服就要睇醫生
不過要踏出第一步去改變係好難
始終depression其中一個特徵就係個人無動力
當我比情緒主導個陣，我都咩都唔想理，淨係想死
唯有平時理性啲既時候迫自己去求醫

理性同感性之間係有好多conflict
呢刻你覺得未必做到，咁唔緊要，慢慢黎
大家都加油，相信大家都可以一步一步走出陰霾

不推文就啱啦琴晚我勁驚上左熱門

屌，呢個世界好多誘惑呀！！！

唔好再要我係理性既時候make choice得唔得

唉理性個陣好多顧慮
反而感性行頭個陣我個人仲直接，坦率啲
覺得自己好q煩

真

以前好唔明點解d人咁鍾意講why so serious

而家有d人生歷練，就知道做人清醒時間太多好痛苦。

唯有靠酒精麻痹自己，然後同自己講why so serious

抱抱

一鳩樣
感性果陣真係好鳩衝

但9衝完，咪又係自己受傷

理性同感性都可能會受傷
咁不如痛快啲

真，飲完酒唔洗諗咁多
做咩人生要咁serious

都係，其實揀理性定感性，有時都係痛苦
只係點痛法咁解
如果有一邊係唔痛既，咁早就揀左個邊
唔洗依家咁矛盾

今晚無人飲？

[威士忌20]威士忌抗疫

可以參考下

我一早約左人了⋯⋯

巴打專家

我都係新手咋,入咗坑都唔夠一個月

有得飲酒就突然好有動力出街
平時死都唔肯出

係
我哋係咪又悟到啲人生道理了

飲飲下就會領悟到新技能

陣間飲 不過得一枝

聽開咩呀

仆街飲得太快

我第4罐咋

對自己好啲
黑牌呢啲洗廁所算啦

咁有咩介紹呀

有冇飲酒谷介紹？最近失戀想熱鬧d飲下酒

759乳酸酒 3% 普通乳酸味

你地兩個可以一齊飲了

seems good

唉今晚又好想飲，但飲左又無得食安眠藥，訓唔撚著⋯⋯

一齊飲丫 成日自己飲悶酒

樓上好多巴絲約

啊我好想愛你啊！！

睇到呢個po即刻行左去7仔買兩罐啤酒

有呢D野? 等我買支黎試下

Long Island 真係好勁...醉酒一流

望下你個肚腩

我都想試下乳酸味，好吸引咁

咁可以online互飲 我呢啲毒撚唔夠膽去酒吧

好飲在佢難飲

自製High Ball 簡單

我都鍾意飲 cocktail愛好者

來吧，我都係鍵盤戰士而已

屌你點知

how?

咁就唔好飲

罐裝嘅 好飲㗎但唔似酒

飲緊啦 第二杯

唔似酒先好飲

一杯，要幾$

long island 都醉....

隊Whisky 傷肝。不如求其隊six pack咪算囉

我去到同飲悶酒冇分別

開住冷氣飲番枝 爽

嗰日兩個鐘內飲咗一杯半long island and 2杯 shot
無啦啦就醉咗 醉得幾突然

兩shot上姐

願每個人都可以被呢個世界溫柔以待

臭雞又叫春

飲到bartender記得我飲long island

是

日威加梳打水
想幾濃幾淡自己決定

柑仔返黎了 有無人未訓

咁長情？

屌一係就唔好飲
一係就要飲撚到醉
唔上唔落咁樣訓唔到教喎

咁你收皮未

收鬼咩
自己一個飲既話，好快無癮然後停手

你自己又話要飲撚到醉
下次車半支大酒落肚咪算

唔出去同人飲？

冇人理你

唔係日日都約到人
更何況係自己想見既人
所以話人生真係好難
毒撚都係留在家中訓教較好一罐酒都唔好開

你地同mad絲發展成點？

但係你覆我

綁走咗牙mad

佢傲嬌

是冰冰好高冷

唔怪得佢唔見左
仲以為佢又係條街一個人飲到訓死左

飲悶酒真係搞唔掂

至少有得飲

咁你又唔飲

我唔係咁隨便既人

唔想飲悶酒

同我一齊戒酒

人唔笑狗都吠

樓豬嚇我

唔飲嘅時候咪戒緊

我同意
隨便起上黎唔係人

血清素半粒
個感覺就好似你本身好唔開心
但強行加左一層開心上去

講真咩

所以我都戒緊

做咩喎
蝦我

感覺會反彈

佢講經啦 尋日先飲完

屌

SSRI?
都幾好呀
半粒搞掂 就識開心
應該停藥都快
上網睇啲人都幾粒咁

比fd叫我戒
飲親就屌

就係琴日飲完先要戒

始終藥改變唔到個環境
只係令你諗野正面少少，情緒無咁差
我都覺我現時對藥物係有依賴
但係我又唔可以唔食，唔食隨時自殺

其實唔係真係開心
只係感受得無咁多悲傷
就算有negative feeling都比我格硬壓抑左落去
in fact對心理都係唔健康

咁你今日戒左未

聽人講depression就係因為壓抑得多
+天生基因問題
希望你快啲好返喇
同埋飲少啲酒
雖然唔開心係會想飲既

依幾日都唔飲了
除左星期四同冰冰&柑仔去飲
飲埋最後一次

今晚放工去買酒
有冇推介

進展咁快

樓上巴打推薦左759乳酸酒，想試

今晚要飲了 唔準戒酒啊你地

join

聽朝先

Drink? Can I join?

next time
絲打（？）有事唔開心？

Alcohol I likey

想drink too

你地飲緊？開唔開心

飲啦清

飲啦

吸啖香煙飲啖酒
所有不快都溜走

幾時約我再飲？想見你

但我無膽開口廢柴

琴晚kelly鬧得我好岩

屌你又識 飲啦

我都好想你返黎

做咩唔開口留住佢
可能佢等緊你出聲呢

試下比d時間

愛情就係咁撚無常
你以為係比緊空間大家
其實就係將大家錯過

利申唔知你個case, 9up

酒好苦

但甜過人生

飲左先

啱

飲飲下又要落去入貨

打算買咩

有咩推介
樓下最近係ok

呢句好mk

我呢排都係飲返apple cider
呢枝野對我黎講有回憶啊

你睇下有無一枝係個牌子大大隻字寫住8.4
有幾隻色，應該紫色常見啲
我第一次飲個陣覺得ok幾易入口
但前日飲返又覺得好似一般

其實以前已經同佢試哂成個櫃

咁應該係你推薦返我喎

睇住自己打句野流左d馬尿

是但揀啦，反正每一隻都係回憶黎

「當你不可以再擁有的時候，你唯一可以做的，就是讓自己不要忘記。」

仲味瞓

你都未啦，做緊咩？

掛住佢，瞓唔到

飲啦屌

又飲，我係酒吧翻工嫁

買唔到jd
飲住jd+coke先

啱呀，飲啦諗咁多

飲完問題一樣唔會解決，飲支益力多算

掛住人唔洗飲呀？

咁你呢家係工作時間？

唔想爆肝自己飲咁毒

收工啦

你走翻出黎味

又比人笑

同我一齊飲益力多啦

自己飲幾滄桑feel

唔知呢
格硬放低緊

點解你肯比時間沖淡過去，但唔係比時間解決問題

想知點解決

7 eleven 有乜好揀
通常飲兩罐Guinness 再飲兩樽10蚊紅酒漱口
之後再飲幾罐Guinness 或者Asahi先返屋企
飲到好悶，而家為咗行路多個飲酒

佢選擇左唔解決諗都冇諗過

有一隻手工啤好難飲，唔記得叫咩名，記住唔好買

我飲左酒唔想衝動
但係唔開心就係咁飲

有啲人可能係無解決既機會
而我係無勇氣去解決

講啦，睇下幫唔幫到你

乖啦 飲得多對身體唔好，傾下計咪算

點樣分自己只係寂寞想人陪下
定自己真係鍾意佢？

閉起雙眼你最掛念誰

無端端就諗起佢咁

幾多優美落霞記得多少

其他人陪你比唔比到滿足感你

冇呀

有冇機會一齊翻吖

我也開心飲過酒

我想呀

咩事分手

氹返人啦

準備可以開po2

開左先

其實未正式一齊

早排chur到佢唔理我

酒精是個好東西（2）

自殘既話直接睇書好過啦

有咩介紹